LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #396

痴撚線極限制

好顛呀呢場！！

真。高手過招

HORY SHET

兩邊都打得超好

極限到

SKT!!!!!!!

skt沖呀

Skt

teddy carry

teddy 處理唔到啦

今場SKT=上年GRF

全部人瘋狂鎖血

神打交

真神仙打交

Chovy cls

Teddy好勁

今季打咁耐 第一次係有觀賞性

見到SKT呢個團戰好感動

唔知以為兩隊調轉左 平時明明係grf鎖血

VIPER秒唔到LB個下傷

哩隊唔係我認識嘅skt

faker 同mata 感覺呢波團戰打出左自己既手感

唔想三連霸打飛機

好睇

今場幾好睇 GRF又係比人玩分推撚死 捉又捉唔到人 團戰又唔夠人打

留名睇文字直播

TEDDY炸死VIPER嗰下睇到叫左出聲

神仙打交，chovy d 操作痴撚線

換到巴龍

神仙打交系列

證明mata玩保排 保住teddy個癲佬好過開戰

Chovy

大家麻煩開心share
未放工睇唔到呀

4打5都55波

神仙打交

好鬼大力LB同TRIS

TEDDY套裝有咩係打唔穿

好耐冇睇過咁既teamfight

精彩

真
一個係狂輸出
一個係王牌保排英

上波chovy d操作..cls 兩邊都打得超好

頂住呀

Khan有大唔怕死
係咁劈

faker個下拎分身檔zoe 好撚勁

岩岩打左場差唔多成分鐘既團戰 全部人都極限鎖血
chovy faker mata 都極限操作

twitch個chat

真係神仙打架
今季最好睇應該呢場

D會戰好高質

hey 100t here
you can keep bang

要秒到DADDY要搞得掂

痴線lb打urgot都一套半血

仲有3條友都好似想all in對方咁
感覺好似華山論劍 大家都係想拎自己全部技術出來鬥下邊個贏
完全唔係以前果啲就住就住既團戰

五個位移

全部都有得過牆

唔該ching

好矛盾 撐開skt 但係又想grf創造0敗紀錄

我覺得打巴龍戰grf未必會輸

輸太多啦今場 下場啦

破完0勝到0敗

但teddy真係好撚極限 條友可唔可以小心啲自己

grf 4 ban AD
點知Teddy一個tp就贏下路

Clid 107 vision score

頂住呀TEDDY

cls

TEDDY打佢老母

想睇GRF輸
就算唔係SKT打羸係SB/DWG/連JAG我都ok

DADDY係咪有下原地W

眾神覺醒！！

痴撚線多過sup

收貨了

神仙打架

leesin 靚踢救khan
tristana 瘋狂輸出double kill

屌 無得睇 戰況如何

skt上撚晒火

skt 上曬火啦

其實尋日jag vs af有場都係咁 靠前期推搭獎勵

破金身

gg

岩岩果波算55波 不過grf輸太多經濟

你樓上

SWORD招大咁撚遠打中KHAN

SKT 1-0

衝呀!!!!!!!!

skt 食左巴龍
輸左條大龍

感激巴打

SKT

佢要插眼飛

又0換1 skt win a team fight

尖添

有大龍都打贏

skt

針對teddy係岩

終於破到VIPER KAISA個金身

#sktwin

好撚想睇

呢d級數先係lck

返來了！！！

Grf反勝既號角已經吹起

DADDY太痛啦 又遠
GRF埋唔到身

teddy

平心而論，今場skt打得好撚穩，比平時仲穩仲冷靜

係好睇既

viper今場完全冇入場機會

平時依D團戰LMS見唔小

今次真係尖添啦！

完全體dream team睇佢地KEEP唔KEEP到落去

khan一玩鬥士即刻變世界級top

兩邊打親都完美咁濟

-6咋 嬴1場就咁開心
another level都未發力

真 就算每個會戰唔係死好多人但兩隊打得好好

SKT勁撚到咁既,
今場無論對線, 地圖, 打野路線, 團戰都好過GRF, 傻左呀?

收6點好撚想睇啊屌

佢以前隻aatrox都唔係好掂
不過今日真係夠穩

廢老覺醒

究竟skt點解會無啦啦進化咗咁多

打法似返skt

d團戰真係 兩隊高水平先打得出

垃圾車呢場冇機會大完入場
差好遠

一開始tris 大劍tele番lane仲迫到viper番唔到base個個marco真係好J

開頭小龍會戰GRF ALL IN李星嗰下癲到咁CLID都唔洗死，之後藍BUFF上方場會戰TARZEN飛埋黎加埋SHEN招大FAKER都走到佬，完全比D DISENGAGE J死左

想知兩隊啲人睇嘢係咪好慢
幾秒內思考咁多去操作

睇埋下一場先敢讚

今場追住viper斬

似番s3個陣既skt

唔通睇亂撚咁開團lpl

上個post 有位巴打買左200澳紙SKT贏
加油

mata今場隻braum J死人

有前年gen g teamfight d feel

吹到輸左

打三星kingzone打到啲筯骨鬆哂

入哂ZERO領域

仲要計cd 復活甲時間

發達例子

本身grf pick既勝率 破哂金身咁滯

GRF cup硬啦
Skt今季比人cup左幾次

SKT 5個機動性咁高
GRF個陣除左針易死既李星 其他都好難埋手

skt磨合完好j到

Teddy D輸出位置好撚靚

+1

話唔定grf有底牌呢，平時d玩法咁奇特 又山羊sup又olaf 出sup裝咁多玩法

咁grf今年都無輸過咁濟

唔通可以好似15spring 咁越打越勁 最後反cup

廢老隊都支持

咁快SHOW出黎好事黎

呢波真係cls 以為clid死硬
金身完仲走得甩
但grf都真係好勁
輸噤多都可以拖到後面5050 elder
雖然攞左elder都贏唔到 但其他隊應該一早收左皮

條精華痴撚線

0-2

skt執到grf一場已經收貨
今場tarzan pick noct前期讓半臂
雖然teddy真係勁到

有無人同我一樣係咁LOOP TEAM FIGHT

邊有隊可以連勝連敗
jag/fpx 今個星期都破咗
係時候到grf

咁人地本身bo未輸過 match都淨係輸過一場 好難唔破架喎

今場shen+夜曲呢個combo 前期捉唔到人

長到下個teamfight都打到一半咁濟先完

可以live睇到咁高質既會戰
今季都無憾了

Cild救khan果個踢靚撚到

Skt fans表示收貨了

仙界大戰

GRF團戰癲就睇到慣哂，我完全覺得GRIFFIN今場D團戰仲極限過之前咁多場，但SKT比GRF ALL IN D咁痴線既TEAMFIGHT都完全應對到真係睇到叫撚左，某程度上CLID同MATA招盾保左唔小人

廢老尾2場團場mvp
第一野入場引jg + sup大技,再退場切斷左個陣型
再用分身頂zoe 招q

唔想loop
睇一次頭痛一次
都唔知睇得邊度

我地another level班fanboy死哂?
唔係以為grf會輸嘛
第1場藏招送一場比skt姐

貨已收

作為skt fans見到skt打到咁真係輸贏都收貨
好似skt終於返黎咁

Mata啲盾都好撚勁

teddy勁 壓到shen一定要湊仔

今場mvp 係咪mata 擋左好多技

入到MSI當BONUS

你岩 不過都係好震憾 自從skt解放左bp之後個個都搵返自己
記返上次俾人sm足兩場 今次真係收哂貨

原本只望打到55波 但見到KHAN前期上路都打得唔差已經當收貨

3條友冒險入場救khan 果下好滾動

團戰殘血搶救

SKT可唔可以以後都俾KHAN玩鬥士

反cup 2-1就會潛哂水

FAKER LB 真係好好j

夠竟msi係邊隊打邊隊

係咪唔記得左今季skt頭場威完2,3場都西到陣

FAKER殘血差D比CHOVY A多下死全靠MATA

Khan一俾垃圾車拉走
成隊即刻推前救khan

有波隻zoe幾乎收到lb
就係leesin個w神救左

睇分就應該係Grf

屌..
自從S7 KT VS SKT
S8 GRF VS KT
好耐無喺LCK睇真正既神仙打交

今朝有酒今朝醉
反cup又唔係未試過

SWORD招R個時機好堅揪造就呢幕

咁又多撚左

不過去到後期grf冇咩人比到威脅teddy 加埋手長同teddy本身操作 射到sword變肉耙

Lb分身擋q先係重點

係，CHOVY交閃喪追FAKER最後多得招盾保得住條命

真係神仙打交

我覺得好大機會會反cup 2:1囉
但其他死忠竟然潛水

真

擋Q擋得好靚

泰迪MVP

會唔會好似琴日RNG打funplus

而家物穿弓好似勁左?

不過sword 對線真係冇其他人咁勁

可能人地匿埋喊緊
一陣反cup就沖出黎

grf要出大招？

睇BP

Skt 眾神覺醒

米芝連我係覺得佢TP幾到位同埋隻Sion幾勁

Feel到skt輸左 fans都成地精

炮娘個射程咁遠 又有保排
布老母限制左chovy 發揮
LB可以吸引火力又唔洗死
Viper明顯手短

GRF係差咁d控場

Chovy 玩Zoe玩到好L極限

擋q係好勁
但見到zoe最後個aa嚇到瀨屎
之後clid神救

補充 我支持GRF

即刻ban lb lee sin

即刻ban李星勒布朗

個背景BGM好得意

GRF差咁個前排坦傷

下場chovy 會玩咩呢

IRELIA

其實今場grf輸下路英雄對線太弱
比skt lead住個節奏
團戰兩邊都打得好極張
但skt裝備更好 尤其炮娘
領先一件大裝 輸出壓倒viper隻kaisa

做乜唔拎左Lucian先

Nigga恩

我就唔信skt fans輸贏都收貨 轉頭輸返轉頭肯定屌到阿媽都唔認得

咁大聲講真相出黎
對大家有咩好處

SKT 自ban 杰西係咩玩法?
讓ban ?

Grf 個ban似9ban

泰山要出隻ELISE了

仲pick垃圾車？

SKT又玩團戰陣喇

又雷

KHAN潛能正式解放！！！！！！！！！！！

偷/贏到一場真心收貨

又出RIVEN

Khan 雷玟

雷文khan

Fiora

雷玟

let's go

打到好似GENG咁就好

Riven

第一場打到咁真係當收貨 原本望佢打得激啲55波就算

挖地婆唔係meta咩 點解唔pick

點解grf仲pick urgot

好正路wo
Clid李星 faker lb

chovy有自信到 9.4仲玩ire mid

堅持位移陣

SKT咁嘅BP簡直係送返場free win比grf

教練：你想乜就玩乜

形住CHOVY隻IRELIA會單殺FAKER

J4配麗珊卓勁啲

係咪唔記得對手係faker?

又riven 真係幾好丁

麗珊卓係用黎團隊支緩同打團, 對線本身唔勁, 唔爆就羸

今場中期COM 大戰

頭先唔得閒冇睇GAME1
SKT係屌壓GRF定--66贏?

而家中路 chovy 勁過faker啦

睇點輸姐 好似上次果2場咁咪屌鬼

你話岩岩咁既,你都見無人笑GRF廢

55波 本年度最精彩既一場 神仙打交

唔只chovy啦 除撚左上路基本都屌打skt

9.4 ire 招w 已經唔減魔傷，咁都敢玩 仲要liss counters ire

邊算屌壓 兩邊都打得好激

係高手過招
skt發揮到自己個comp嘅對線優勢

好似係 不過game1輸左

Sorry見識少 邊個係挖地婆

哇屌 靚女到成個IU咁

雷柯薩

REKSAI

好波呀 終於成型同GRF有得打吓啦

下路的確係屌壓

真, 一睇以為IU

reksai

Thank you

take my energy

始終要有個場面創造新傳奇
希望係今場

等SKT唔好輸得咁難睇咋

期待skt今次2-0grf 打破不敗金身

原來sword垃圾車係今日先第一次輸

咪燈啦 我要睇後生仔上位

真係好似, 但個嘴就出賣咗

成季輸咗幾多啫
今日先第二場

比多啲鏡頭佢

GRF 吹大左

利申：勝利球迷

faker d 食兵
成日睇到有高潮既感覺

真心一問
垃圾車仲係META咩

無廢過

泰山回勇

呢個塔殺

Omg

MATA比人綁咗

個 dive 靚撚到

1-1 下場啦

痴撚線公司

clean

你又岩

個Dive完美到

估唔到faker隻liss都5-0

好慘
其實已經打得好好
但牛同elise dive 真係無敵

Elisa啲綁靚到

又唔落點燃 應該救到teddy一命

唔係你d soloqueue黎 下下15投

以前自己打都唔覺lv3-4都坦到塔

S9啲塔勁撚高傷

好完美咁分坦塔傷

所以我地咪叫SOLOQ佢地咪叫職業比賽

重要對面鬍鬚佬sup

而家前期塔殺難度好高 塔勁撚高傷

布朗姆畀人綁中gg

以前雷歐娜塔殺完重可以show專精

qw nerf左 opgg勝率44%

MISS

泰山呢下

泰山。。。

clid呢場掛左機咁.....

泰山troll鳩上路

Sword:

兩下都空曬

上場用哂力

FAKER

FAKER清場

faker個TP靚撚到

好緊張

冇左flash累事

Faker

Faker 個 tp

Tarzan 係咪下場要被人換走了

泰山上波miss就害死自己同上路

tarzan好似有啲上左腦

原來頭先khan係引佢閃

泰山網中CLID都可以秒一個...又空

睇黎上場輸左 今場太緊張出事

NO.1 JG你敢質疑？

LCK第1 JG點換走

頭先下路綁得咁靚
喺上路就一打膠唔洗找
係咪同上路有心結

faker輸好多CS

係咁畀對面壓線

咩事都有可能 佢地ROUND2加多咗個JG

贏兩個頭

十幾萬十人世界大戰

不過今場CHOVY爽爽農 對SKT黎講
隱患黎

First blood 嗰下落咗下路守
中路CS俾咗j4

同埋走上走落左一次

一下推曬二塔

邊到十幾萬

賺

YOUTUBE

Grf macro

YouTube都10萬

skt比人屌住黎打

咁誇 我見TWITCH得六萬幾

反勝2-1

原來可以咁樣食河蟹

twitch 韓仔有自己一個

youtube 11萬人了

咁有廿萬

過三十都唔出奇

TWITCH兩個加埋11萬

twitch英文6萬
韓5萬
然後ambition host又有4萬
ogaming 又有7k
好多人睇緊

GRF隻牛成日比人POKE殘.........

仲有安掌門自己開台分析呢場世界大戰都有4萬幾人

仲有大陸個邊

J 死我skt
睇黎要2比0

小花

Faker no...

再中

Khan

靠KHAN

khan 做乜野
2v1 仲唔取消tp 輸多個flash

Again...

無啦啦死兩個嘅屌

KHAN都覺醒爭氣D啦屌

你訓左幾耐

而家tp冇得cancel

無得cancel tp

TP無得取消好耐

取消tp

幾耐冇玩？

Caveman

唔知改左添

Faker 幾慘decision 上冇錯 vision 問題

Khan 單殺

7少陣啦 屌你老母

以為仲係cancel tp 唔會減cd 果陣

KHAN

Solokill sword

咩環境？邊面贏緊？

無扣過咁濟

64開 grf 贏緊

grf

4打4 SKT唔夠打喎

今場罪犯一定係clue

Clid

KHAN 200IQ

話撚左grf讓你

KHAN今日真係打得算好

GG

1:1？？

lehands

走甩埋

KHAN超水準操作

khan

屌 khan cls

咁都走到on99

雷文

KHAN 勁喎
頭先個fight同FAKER 2個係後面打晒

wtf khan???

Khan 1000 iq 繞後開戰 神逃脫

KHAN勁撚到

khan咁都走得甩

Khan今場好爭氣

真係要靠KHAN

開戰早左 khan 未趕到 faker 用埋e 技都未到戰場

唔係有KHAN神早G左

鬥士khan 世界第一
垃圾車viktor khan

Khan咩事由地底泥上返神枱
就咁睇文字直播都好撚刺激

this is kz khan

兜返去上路走

鬥士>>>>>>>>>>>>>>坦

其實設計上係好 但其他人太快死 faker用左e趕路跟唔到khan

KHAN痴撚線

Urgot廢d viktor打團好d

viper一早閃上去打咪好囉
最尾都係交左閃 但又殺唔死khan

LZ Khan

依場真係睇Khan

KHAN今場真係打出身價
勁撚到

痴撚線KHAN全盛時期既RIVEN

wtf

faker +khan opop

嘩屌KHAN好撚喪

#1 TOP laner is back

雷玟勁撚到

RIVEN個回血係乜撚野事

khan caary緊skt

LUCIAN好似冇乜傷咁既

khan今日食左咩藥

1:1定2:0

呢個BARON CALL

無人打viper

khan 真係完全解放 之前玩乜撚野坦
鬥士先係佢既世界

咁都打輸

3打5

Grf 黐線㗎

3v5贏咗

faker 暈左3 個+5打3 都輸

又送返

巴龍噴死哂

grf 3v5

轉個頭5打3都輸

食咗巴龍好多傷

Gg

三打五完勝

巴龍啖痰MVP

Khan cls

咩環境

今場輸cild 隻嘉文完全做唔到野
好似未中過EQ咁

teddy好似冇咩傷

kalista free damage

Viper太多輸出空間

原來teddy淨係打到隻開左大既牛牛

佢不停打開左大嘅牛

巴龍mvp

轉個頭打巴龍送番出去

今場靠faker khan

KHAN慘 超神級演出都要輸

屌LUCIAN真係冇撚用

faker-1

唉faker 俾人捉左好多次

雖然我明J4招eq係鳩鳩地
但點解咁多pro player eq fail

eq failed clid ？？？

燈

Tarzan

J4 EQ

Clid柒d

faker ho troll

Tarzan呢下

on9 clid

呢鋪KHAN真係舉重

Teddy好似唔多識玩呢隻

faker-2

FAKER ON撚99

Faker..

faker今場太唔小心

grf 反cup 2:1

個tp做乜撚

Faker 雷撚到

廢老faker

faker

FAKER瘋狂送頭

FAKER死到傻咗

faker jm9

小花做乜撚

faker throw game

faker 千里送人頭
心態崩左

Faker faker playmaker

屌你老母 EQ都唔撚識?
仲要唔止一次
職業損手

faker死最多次既比賽係死幾多

faker搞咩??

2/6/3

faker做咩

上路連捉兩次就派膠
明明一開始tp好靚

faker想點

又要拖後期

盲閃暈

faker係咁送clid eq 又fail左好多次

好撚癲

嘩痴撚線，盲閃e

Faker TROLL撚到

泰山mh狗

明明 eq failed 點解唔閃

game 3啦

認真慢鏡睇eq係中嘅但無飛出去

cc

faker耳機有問題 一定係因為咁!!!!!

Faker on99

Faker個耳機有問題溝通唔到？

做咩??懷疑cheating??

收到風faker肚餓

faker 仲係唔係世一中路?

faker技術性暫停?

skt暫停商量

Faker 係唔係呃時間

Tarzan d直覺有冇咁勁
Faker

隊友話： “go “

然後faker 耳機聽唔到下句 “or not?”

Chovy爬佢頭啦

係咪EQ有BUG?

khan 要舉重啦

廢老界重係

好狗 柒撚左扮壞耳機

Faker廢到咁, 係咪係應該換咗去? 有無人有睇第一場係點嬴返來?

Viper準備有第三套lifesteal裝

認真我覺得係無fail到

唔係佢fail, viper 掟定佢

輸70CS 送6個頭

靠Teddy

TARZAN果個位無眼閃E ???

頭先Tarzan沒視野閃綁

vac

打少隻路西都幾難打

lucian無乜力

新人類感應到有幾奇

好令人懷疑

faker可以搽定ky，番後台比人屌屎眼

完全打唔入個前排

下波巴龍決勝負啦

4Head HEY 100T 📞 4Head SKT HERE 📞 4Head YOU CAN TAKE FAKER 📞 4Head .

收到大莊家風
呢場劇本會係faker 一個靚大 ace 然後2-0

一開始咁樣

又雷 on9 faker

faker開始似季初隻liss

成隊GA咁制

廢老開戰

路西恩

舉重失敗

廢老FAKER

反CUP啦 幾時都肯認小花已經變左垃圾

呢場輸FAKER

咁都夠膽搏g

3v5個波開始troll

戰犯：faker
非戰之罪戰犯：teddy

KHAN：又番番去KZ時期

今場係faker派膠
但其實都算緊湊算好睇

Khan慘

廢老開兩次金身又諗住可以e到出去
時間計都唔計

Faker 唔好輸心態呀

輸faker
btw有第三場睇

路西恩個 pick都唔見有咩用

faker真係同埋路西恩都係冇咩用

呢場真係輸faker🙁

Game 3

grf好明顯仲係遊刃有餘

Faker俾人捉兩次之後tilt晒 戇尻尻

好耐無見過LCK咁多人睇

前面又有人話chovy係咪唔記得對手係faker

有閃就用啦

最尾果波teddy都盡曬力 隻牛真係好撚煩

faker心諗 黎我skt玩上路諗住拎MVP 發夢啦

Faker 唔帶淨化 帶tp 送頭 on9

但影響曬觀感
faker又想扼機打

屌你faker做乜鳩

KHAN今場打得勁好 對面咁多控都玩到咁神

khan終於知舉重係幾辛苦

Mvp

李生

khan喺巴龍坑跳出去比人控個吓真係唔好彩
我點都唔覺得係lehends blind prediction lor

CLID今場無咩用.....

咁又唔係 3v5果波skt自己throw

3.8k輸出

啲dmg差好少
望落faker最鳩
其實clid都差唔多 行街mode

？？

lucian想打前期..?
但比人塔殺左就冇哂可以拎既優勢
雖然佢每次R都扣隻牛一半血, 但就係得咁多

Mvp一定係faker 認真

3v5個波skt全部大拎黎扣笑死人

大家講冇咩用嘅teddy有20k傷
全場最高

所以係非戰之罪
skt 幾乎係打少隻輸出

舊年SUMMER SEASON仲舉唔夠重咩
MUNDO最高傷一個坦十個，跟住兩條廢老暴斃

唔明果下TARZAN憑乜會閃E

CLID太遲出手啦
明知下路係前期重點
又唔幫下

khan揀雷玟???

jg前期無作用 faker又唔知做乜撚

自信

Faker 呢鋪真輸佢一個

第一場9ban 第二場針對係中路條缺口 輕鬆贏

word.exe

打錯字, 係瘋先岩

比Tarzan 盲閃暈之後，faker懵撚咗

開大打隻牛 刷傷炸

唔多合理
PREDICT 草有人都唔一定要閃

let me check that word file

Khan打到曉飛反而輸

前期下路輸撚到仆街

全完係 正常就贏既野 比佢送到輸

巴龍個波我覺得輸teddy

3打5個波 我睇唔透點解會打成咁

唔係最尾個波盡哂力wo
最後個波 牛第一個死左
之後chovy衝埋黎 拉住打 khan打左佢ga出黎之後
teddy有閃 但同mata 退左去人地野區 得番khan一個打
個時urgot同chovy都係得半血姐嘛 可以拼下操作囉又有閃 平時ez又打咁惡 今次咁早離場

盲視野閃E重播左幾次都睇唔明點解會夠膽咁搏

比人gk咗幾撚多次 大佬
反觀嘉文一啲野都做唔到 連EQ都fail幾次冇人屌?

呢場得khan打得好

kalista完全無人理

巴龍 grf 第六人

cild隻j4真係有幾次都fail eq

TEDDY個陣如果有閃 應該直接輸出VIPER

拎曬黎打牛

開圖呀屌

開波咁樣俾人夾，兩個拖左廿鳩幾秒都冇人黎

grf 下路係凱莎同牛??
skt 係路西恩+ ????

無道理路西恩打凱莎會輸線架

個下應該係估teddy係草叢 因為佢射左幾槍 faker可能只係代罪羔羊

其實三打五個波skt食埋巴龍會唔會仲好 無記錯仲有4k血 雙土龍

j4 eq 我見有用到出嚟
點解會fail

巴龍助攻 牛stun左riven? Viper慢慢跳

同意
mata正常
其餘3件 faker 比泰山捉左2次之後就心態爆炸
teddy好似有D怕死 clid隱形

4lv比人dive左

Fail係一次
中路逼牛個波真係qe嚟

勁撚到開圖咁

潛左兩場game見grf贏返先敢上水
好肉酸

食唔到 對面直接打

SKT輸又開始LA
一定係VAC

agger

一開始塔下 其實有眼睇到jg gk
但係mata照企係到開盾比人綁
睇唔明

khan想開跳出去 點知俾人控到死
SKT個陣要khan切後排 唔係唔夠打

我都覺食左先打好d

有game3 正

好撚期待第三場，生死鬥

廢老化

驚3多數一面倒

faker會唔會換走呢

仲要佢企個個位 elise完全唔食傷下1 set打殘braum

我覺得應該係時候上haru

skt 得faker 一個 midlaner

呢波前期係輸jg 中後就
faker開始鳩黎

個波最傷
faker比人單捉n次反而係輸一部份map control
但冇baron係冇埋自己後半成個map

食左 如果無被人搶
應該最少走到兩個人

拿拿林啦

走就輸PLATING，唔走就牛強開
根本見到係咁JG應該即刻過去幫拖啦

Tarzan predict到哂faker 係邊到

玩得liss都係想混分既

如果SKT成隊都係個邊 faker直頭閃出去開戰

Tarzan call哂人馬 補控場

上路個波團戰 chovy 一樣亮眼
不足係佢驚死向後走
佢肯普攻多一下 khan就會死

個下完全係 mata 問題
咁就輸咗下路
原來佢唔比人綁到 teddy 應該換到個 or 唔使死

睇唔到直播
雷文係唔係搵唔到機會秒viper

前期輸jg khan 救返 中後faker

好似你咁撚得閒長期芒住連登咩

如果又無記錯urgot應該無smite
個波3v5 死剩2個 Grf就出返曬啦接巴龍就已經半GG了

應該要等到人黎，反正有視野咪拖下時間先，mata應該以為自己舉盾可以擋晒大部份傷

居然會見到khan舉faker重既一日

戈波直接閃左就唔洗比人殺

Faker已經行緊落黎 係mata自己走埋去食技
只能講佢都低估左啲傷害

好驚下場Skt又比返隻坦khan玩

最後個波團戰 打左chovy ga出黎之後 urgot得3分1血 埋黎逼teddy
teddy A左一槍之後 urgot得番1絲血 但teddy E走 同mata2個係後面睇戲
個下E唔E走 夠打埋urgot GA啦 又有閃 khan後面拖緊2件 同mata2個試下拼chovy仲好啦

收到消息
Faker俾kkoma 屌緊屎眼

條腿好正

太早同mata一齊退場係一樣
但呢一波我覺得似係成隊出事多過faker出事
今次完全係分左兩個戰場: baron pit + outside
faker+mata 兩個入左去, 又控唔到人
faker 金人+R 保自己, 完全冇輸出又控唔到人, 我寧願佢入去放大落viper度然後放曬D技死左算數
佢入到去拖唔到viper +elise, viper無限輸出
j4 俾人秒左之後已經冇得打

個人猜測呢個call係mata call, 佢想faker入去W曬D人, 自己再保faker, lucian輸出

TL faker confirmed

今場得 khan係無雷

carzy打上
khan雷玟中路

班skt狗又開始上水
第一場成班潛哂水
grf一嬴先識出聲 真係人唔笑狗都吠

俾人ban咗LB
冰女玩成咁 仲可以拎咩

Teddy玩法係咁 偏向bang風格
咁賭博既打法 佢唔會咁做

其實teddy都唔算雷

尾果波團戰似係call果個問題

又開始搵戰犯

笑撚到我

faker明顯係畀人捉哂路，佢中後期啲走線未行到就已經camp你，連草位camp都估到你，死呢幾次搞到一段時間發育唔到，入場出哂啲技就等死

zoe

zed or bed

佢敢賣自己多少少應該冇事
最後果波khan坦緊佢可以輸出但放生左

話緊你呀skt狗
grf一逆風完全無哂聲氣

泰山閃盲E果下真係好玄

但真係好明顯輸佢而KHAN真係打得好

faker係咪好耐未死過7

佢ez 打好惡wo

個下以為佢殘血
點知仲有成3分1
咁都縮成咁

平時玩ez應該踩左上去

其實你語文能力係咪有咩問題？
腦殘？

估唔到上完堂仲有得睇

J屎

自信選角

佢到而家仲唔明SKT狗 KT狗 係點解
笑咗

杰西

irelia 2w9L

Bang以前玩ez仲惡

又唔係撐grf但又要踩skt
憎skt但又要做隻狗咁追住邊睇邊踩
咁都仲唔係skt死忠狗?

你老味又LUCINA玩撚毛

前期上路拎兩個人頭果到仲唔錯 係比人閃E捉完就開始出事

完

針爆下路

同上場一樣陣容打多場

你走啦

上路比人連捉2野
中路草ON9 TP

不要再說bang了
100T榜尾未?

無khan單殺sword
Grf一早食左巴龍

你想做狗咪認囉 潛水潛到依家

skt d bp笑撚到我

LUCIAN打牛打閪咩

雖然有個閃E好微秒 但有幾波個TP太衰比人捉好蝕仲好似係一送就狂送咁

幾時出zed

下路又比人camp都似

clid咪再行街 faker咪再troll

唔睇人名仲以為SKT隻AD叫UZI

笑咗
一定得閒睇嘅？

估:faker liss again

啲廢青日日喺連登芒post，係語言能力極差嘅社會垃圾都make sense呀

banned

faker練咗咁多場劫

應該放出來俾佢troll多場

Teddy個樣好慘

收到風SKT PICK ZED同ZAC

galio中？faker?

唔撚洗睇了, GRF2:1SKT

WOW玩隻雞

AZIR

好mean

沙皇

玩zed死撚硬
開大落地出唔到場就死左

FIRST BAN喎CHING...

azir

自信pick

綠色廢物

Zac lol

頭2場潛哂水
skt一輸就出黎吠
你隻skt狗真係笑死人

仆街妖婦GG

脆皮雞

垃圾faker
食左屎咁

仆街了綠色廢物

哇屌

呢場真係睇grf單捉勁定係skt團戰勁了

如果唔PICK LUCIAN個陣咪完美囉

s6 blank
s7

你又幾好笑喎
係要笑就等GRF贏咗先上水啦
我幾時睇 有冇睇 關你撚事

teddy 重玩黑鬼
咪啦,上場比人dive完就afk

話撚左grf係到藏招

贏左1場都已經心足啦

邊邊贏都冇所謂
神仙大戰

唔知ZAC會唔會比人搞爆呢

grf 呢場 pick 得幾好

lm

幾多年無見過沙雞

唔明點解唔pick trist

而家輸出all in azir會唔會太搏

點解唔pick ez

泰國山隻eve 唔係講笑

點會
pawn pick過
faker都pick過

咪就係grf一嬴先識上水囉
第2場未完你撚有出過聲咩

azir 呢D操作英FAKER先玩得勁
LISS呢D唔洗操作既英FAKER用都廢事

我驚連隻牛一格血都打唔到

FAKER今季無PICK過

azir呢啲英先輸得仲快
實比tarzan強姦

屌, 樓上好撚無聊
人地幾時上水關你撚事咩
人地撐邊隊關你撚事咩

PICK EZ會俾KALISTA壓到只可以用Q尾兵發育唔到

唔出聲=唔敢上水？
SKT fans 嚟講你都算最on9

我係咪記錯 faker唔係pick過azir咩
有次係中路靚推但隊友跟唔到定點最後輸左

本身已經玩到開圖咁 仲要pick eve
skt

今季無出過

好似係SYLAS黎

條友有病
幾時上水幾時睇都關佢事

teddy 隻黑鬼麻麻
衝得唔夠前

KHAN CS...............

廢青係好撚得閒stalk人地

屌係 記錯sor

嗰隻係SYLAS偷左對面招大
好似係打KZ

記錯佢sylas靚推

好煩
計住人地幾時上水
咁撚變態

佢成日反串架啦 直接忽略佢就得

KHAN CLID好有愛

反cup 2-1
夏季再黎過啦

KHAN神救

危險泥膠

笑左

一個差d tp入去比塔打死 一個差d比兵a死

好唔係幾抵

成日見到D 隱藏留言, 好奇開來睇又係D垃圾野

士氣

覺我1st pick 搶牛好過jayce囉

skt呢波gank唔抵

差D 15投架啦

Cild仲調頭做乜

泰山6lv先見真章

俾返啲兵khan擋

TEDDY又爆線.........

下路又輸 搞到clid又收皮

好期待一隻勁既伊芙琳係點

faker捱到後期應該carry

依場又睇khan子了

viper直接打穿下路

tarzan反哂人地d野咁濟

比人制裁

因為下路輸線
比牛牛有機會遊走

條下路有冇搞錯

GG了

讓頭失敗 招大技係咁chur

下路爆線解放左隻牛周街走

skt 玩到77下咁

其實玩路西恩輸線點解仲敢膽玩?

記得上年KT打SKT Ucal後期沙皇拉打打哂

啖氣吞唔落掛

clid輸好多了

下路又輸 我屌

Ucal 上年咁勁
點同廢老比

伊芙琳贏成千

比人反到傻

clid..

GGGGG

上年ucal carry 成隊kt

點解黑鳩加保老母會輸比牛牛加矛女

SKT應該頂唔到後戰團戰

GG skt

又輸

eve要肥了

下路真係輸太撚多
黑鬼除左打牛就咩都做唔到

隻牛真係唔講得笑

人嘅問題

話撚左2.3場開門西

克黎前期都係勁英喎

果隻牛玩得好鬼勁
我覺得要ban
4勝0敗

88

一唔留力就即刻屌打

大佬
clid係哂上路 tarzan咪駐下囉
仲未計kali+alistar對線都勁

廢囉
前期英都比人打到爆炸

笑撚死人咩 垃圾SKT 贏左一場就打晒飛機咁

係PORN隻沙皇

Kalista壓到好多英

mata見到對面jg
點解會有信心先手, 但自己jg仲未進入戰場

grf真係五個都勁 sup呢波玩得好好 見到人TP都唔走 繼續留係度 成就左個包後既位置

人地出前期英, 第2場人地已經話咗比你知, 你唔夠打, 第3場你仲要出?

Chovy q個4野快到
Faker a都a唔到

揀路西恩都唔知做乜撚

追牛咁撚ON9

下次努力

一場收貨既朋友應該可以收貨了

挨唔到打團戰可以係咁先

無啦 輸左
搞到khan前期既優勢都無埋

5路爆線 玩完

我有冇睇錯
Khan比人單殺？

第一場SKT又真係好撚fit架嘛

人地第2場就知道點樣ban9你

又唔好咁講
今日d skt fans 好多都好理性
得一個周圍咬人

gg 無李星就頂唔住tarzan

佢自己on9
放左佢回城啦仲諗住偷

Khan gg

點解唔ban kalis grf個陣冇kalis根本唔成立

ON9下路 上場路閪恩都見到你撚唔掂啦
半桶水 仲死要玩

5線都輸真係打條撚

本身殘 但又要幫zac搶預視者 兩頭唔到岸就比sword單殺左

UZI上左身呀仆街

Clid 冇咗 Lee Sin 差咁遠

等睇約瑞科帶埋一家大細去分推拆塔

得番faker條路有希望

伊芙琳應該秒到ad同jayce

開始成型
但其他路崩到

要拖多20分鐘有d難

teddy今日隻黑人咁頹

Eve贏兩lv

UZI係自爆 佢個陣玩邊隻都輸啦
TEDDY明顯係撚唔掂黑鳩

lucian垃圾走位, 又冇左個閃

faker feel到後面涼浸浸

6lv後eve仲恐怖過上場隻elise

下路爆線 搞到上野都輸哂

得KKOMA獨自興奮

Kkoma 個樣

Kkoma肉緊到

JG唔支援, 好難唔爆, 人地JG話到明會GK鳩你

Kkoma咁激動做咩

我一早都話grf藏招讓一場
你呢啲死忠柒到
輸緊個陣唔上水撐
嬴個陣先識上黎嘲諷

睇唔慣Mata唔着外套呢個look

巴打知唔知下期六合彩開咩

頂到40 分鐘咪skt 嬴lor
邊有咁理想

你走啦
連skt fans 都唔幫你
記住人幾時上水 幾時出聲

Skt係all in faker

屌你老母 SKT三連霸無死角又係度扮返忠粉 好撚厚面皮

打得有來有往
我已經收貨

On9 痛撚到

gfr 無敵

分推咁難守

Tarzan d位真係好到 cls

呢場唔算有來有往喎

佢比起另一隻skt癲狗 好正常囉

贏一場收貨啦

EVE好撚痛
有機一野秒柒FAKER

不過3條龍都鳩鳩地
算skt 好命

揀完zac grf揀eve就知道jg會爆 前期實唔夠人打 諗住打線挨到就ok
上路本身贏 中路打和啦 點知下路爆搞到khan無優勢

clid如果繼續farm唔到少少裝既話真係連沙包都不如, skt就冇可能打到teamfight, 靠zac呢隻大沙包cc到人幾秒

泰山玩親EVE都周圍秒人

真係秒撚左。。。

痛到

一個厚面皮扮撚哂野 一個煩膠 是但啦 都係咁撚垃圾

秒柒左

Faker...

EVE啲傷

瞬間蒸發

Skt ggwp

Faker 開到barrier 算好快反應

痴撚線tarzan

開埋光盾都係秒

睇黎eve會興起了

除左zac braum其他都係秒架啦
個兩隻係用多幾秒

要幾快既反應先可以推中岩岩個野

幾耐無見過faker俾人一野秒左

Faker 時代既眼淚

無得玩了

viper+chovy+tarzan 無解

開盾都冇用

faker teddy khan一人一件水銀唔該

無用

skt仲唔開戰比人分推磨撚死都似

明明上路同Sup都玩得一樣水平

S9 冠軍 Griffin 恭喜晒

出得黎都比人秒左

依家邊夠傷 死硬

faker開到盾 開埋大推走
算反應快啦

人地隻牛玩得好過mata

呢句KZ RNG fans都講過

未charm 到已經死

聽過唔知幾多次

Azir... Faker真係冇英玩了

上路tier 1.5左右 pool細 冇tarzan 差好遠

fuck, skt岩岩又有ping想call baron
乖乖地守到後期啦

唔知點解一見到grf順風就覺得佢地贏硬

WOW

Fiora都出到 叫細咩

FAKER POWER SPIKE

仲諗住話viper a得好c服

viper

垃圾teddy

TEDDY唔ON9就0換5啦

SKT !SKT !SKT !

幻覺黎既姐